經過612 想信耶穌

請問返邊間教會好

1. 成立獨立監警機構
而追究所有反送中示威入面所有違規警員

2. 爭取全民直選立法、行政長官
取消功能組別 由下個立法會/行政長官選舉開始

3. 特赦所有六月九至七月一所有示威者檢控

五大訴求其實有兩條都係冇意義

點解咁舊既post都推到

卡比獸想搵邊區

想要咩style

宣道 浸信呢堆會正氣D

灣仔循道啦

公理堂
孫中山都係教友
專出革命義士

睇下 Flow church 流堂啱唔啱你

循道衛理，灣仔個個